堅尼地城係咪有集會？定係只係大叫？

有集會即刻落去